好嬲！民間集會團隊fb得幾百人

入黎同我加哂佢，等多d人可以關注，手足咁努力，點對得住佢地

支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

Facebook：

Instagram：

Twitter：

————————————————-
[雪地插J求助] 頂左六個月，民間集會團隊實在頂唔住要眾籌，求大家捐少少

正經野無人理

咁少人知

岩岩去完集會同我like哂佢

和你返工3.0 (銅鑼灣段)

日期：12月13日 (明天)
集合：7 : 45
起步：8 : 00
集合：Sogo東角道行人專用區
路線：(1)往上環 & (2)往太古坊
公海：@cwbhk
注意：

* 可能有神秘嘉賓（一個會「盡能力保護」但係「唔係個要拎光環」嘅）現身👀

另招糾察。有意請PM @Volunteer_GigHubHK

#13DEC19 #銅鑼灣 #上環 #太古 #快閃 #和你返工 #遊行 #港島

幫手推呀

【岑子杰：民陣絕不割蓆，因為香港人已經付出太多！】

首先代表民陣向大家致歉，民陣有很多工作可能令大家不滿意，感激大家一直不割蓆，表示不完美、可改善，民陣一定會繼續努力改善。

6.12 對於民陣、對於我來說，都是重要的學習過程。

6 月 9 日前，民陣可能真的有「大台」色彩。但 6.9 晚伊始，有前線朋友認為不可行完就算；6.11 晚，網上有朋友號召「全民野餐」。當 6.12 早上民陣來到金鐘，市民已經代替民陣兌現了一個承諾，包圍了立法會和政府總部！民陣已經不再是大台，而是逆權運動裡的公民參與者。

我們希望透過合法集會讓和理非群眾有一個和平參與的空間。可恥的警察將催淚彈直接射向集會地點，令過千名參與者僅透過一堵門向中信大廈逃生。令我更印象深刻的是，運動中我們失去的第一隻眼，就在 6.12 現場！

香港人說要報仇，在報仇之前，我們首先要記仇。我好記得在運動中犧牲的朋友，包括 6.12 失去視力的老師，6.15 離開我們的梁凌杰先生，也包括每一位逝世的手足、更多入獄的手足。

有些所謂淺藍、扮黃的人可能會問，為何民陣作為和理非的代表，在這場運動裡竟然不割蓆？因為我們看到，香港人已經付出得太多！6,000 個被捕人士，隨時面臨暴動的罪名，面臨十年監禁，香港人足足面對 6 萬年的牢獄。相反，6.12 當日下令開槍的陶輝，今日仍然在位；無視民意的林鄭，今日仍然未下台。還有何君堯！縱然立法會通過譴責動議，但他至今依然是立法會議員。剛過去的 11.24 我們要建制派輸，明年 9 月我們一樣要何君堯輸到乜都無！

香港人失去的已經太多，因此，五大訴求一定會堅持到底。我們不會被林鄭的全面檢討委員會欺騙，我們一定要警隊負出代價！民陣一定會堅持不篤灰、不割蓆、不分化、不譴責，直到香港全面落實雙普選。我們會齊上齊落，與香港人走下去。

最後，儘管未能正式公佈，但希望大家記住一個日子。
大家準備好未？一月一，元旦見！

#五大訴求 #缺一不可
#612半年 #齊上齊落

—

【#眾籌 民間集會團隊】

感謝「民間集會團隊」舉辦今晚半周年紀念，請大家多多支持團隊的網上眾籌，因為搞遊行集會，音響確實好貴（笑）。

過去兩年的工作讓我明白，民陣是好危險，因為我們的對手不是林鄭月娥，而是無惡不作的共產黨。共產黨最善於將既有組織搞散，因此需要有其他民間力量代替民陣，才可以令運動一直保持下去。感謝「民間集會團隊」彰顯了，任何人都可以搞集會，任何一個香港人，只要我們有不滿，我們就可以舉辦集會，更加會有好多人參與！

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】

民陣被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

請提供資料：（＊必要）

1. 被捕地點
2. 中文全名＊
3. 英文全名
4. 身份證號碼
5. 性別、年齡
6. 當事人電話
7. 所在警署
8. 緊急聯絡人電話＊
9. 報料人電話＊（若與緊急聯絡人不同）
10. 其他詳情（如有）

認真無人理

人呢 幫手推

Liked

Push

推

求下大家

‼️‼️二百萬三罷要人‼️‼️

嚟緊二百萬三罷將會係全港各區擺街站，宣傳新工會，需要大量人手！
我哋招募義工幫手擺街站同做地區宣傳！
不論你係學生、打工仔、有無街站經驗我哋都十分歡迎～

有興趣可以填以下嘅google form

收集資料之後，我哋會再決定街站嘅數目同地點，並且會有專人聯絡各義工

有關街站查詢可聯絡 @proundtobehker
@sugdh
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
各行業總Group list
FB
IG

推呀

liked

612 半週年集會 被捕抗爭者：拘留所牆上見「光復香港」刻字 驚慌中感鼓舞

正評 留言

推到有10000人like